請狗隻尊重 理解及包容

打攪你地屋企人唔好意思呀

我地會繼續努力做好黎緊好多年嘅工作